濕疹真係好撚慘 乜都唔食得

煎炸野 凍野 辣野 甜野 乜鳩都唔食得
薯片個類唔食得 諗住食住糖朱古力個類先 中醫又話唔食得
咁撚熱都唔比飲凍野
好想死

橙 芒果 菠蘿 都唔食得 凍野唔飲得係基本 大把人陪你喇怕咩

照食啦 驚乜撚

原先都諗住唔理 點知越生越多 一路擴散 就唔敢唔理
不過對比其他患者 我唔算嚴重 呢個真嘅 聽過有人做運動出太多汗 加劇左 搞到入埋廠

唔覺關飲食事
以前最嚴重果陣幾個月乜都戒完全冇好過

最緊戒牛 芒果 榴槤

認真，驗血睇下自己對乜野敏感
好過亂咁戒

原來唔關飲食事

我都有 但搽蘆薈可以控制住
有一次我喉嚨痛 食左抗生素
出奇地濕疹好番兩三年

agger

睇西醫囉

要戒口真係好麻煩

lm

個身都好得完七七八八 手指頭癢點搞

痕！

on9 先信中醫

有無食物敏感啊 驗下血啦
飲食唔係誘發濕疹
但係有敏感會加重濕疹既情況

未必關飲食事,我唔介口都好返

點解橙都唔得 ??

食天然新鮮，非加工和油炸的野，盡量避開菜油、hydrogenated oils和trans fat便行...

戒口真係冇乜用
我以前又係濕疹好撚勁
後尾乜柒都食又曬太陽又做運動
反而好得八八九九

我都覺介口冇乜用，反而飲食均衡最重要。不過如果係對某種食物有過敏反應就真係要介。